{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우도애기해녀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前10時です。 予約した人数以上で追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 ペットと一緒の場合には入室をお断りする場合があり、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約金は払い戻しされません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や施設を利用する際には、損害賠償の責任があることに留意する必要があります。 宿内では魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用が禁止されており、喫煙は指定された場所を利用しなければなりません。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 重複予約が発生する可能性があり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合は、自動的にキャンセルされ、再予約できます。 予約特典として個別バーベキュー利用、IPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場を利用する際には炭やグリル料金が追加され、一軒家の客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけることもできます。 客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを素早く便利に楽しむことができます。 バーベキュー場は炭とグリルが提供され、ガスバーナーや電気フライパンを使用する場合は追加料金が発生します。 宿の近くにはコンビニと食堂があり、駐車は可能です。 周辺の観光地としてはハゴスドン海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上で追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数以上で追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合がありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用には損害賠償責任がありますか？",
            "answer": "はい、客室や施設の利用には損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火焼きや個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室では直火焼きや個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になる行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "はい、他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際には炭やグリル料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室で家族や友達と一緒にバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室で家族や友達と一緒にバーベキューをすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはコンビニと食堂があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはハゴスドン海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 692
    }
}